瘋傳 中國高幹會議室打炮 開視訊直播全公司都看到

中國國營企業「中國南方電網」一名廣州供電局高幹日前在會議室內，直接與一名女下屬打炮，但他沒有察覺到會議室的視訊直播沒有關閉，因此這名高幹與女下屬的活春宮，讓全公司的人都看光光。
據《微博》與英國《鏡報》報導，這名高幹趁著開會空檔，就在會議室裡直接和女下屬「用愛發電」，但兩人都沒有察覺到視訊直播的開關還是開著的，因此兩人的活春宮，就活生生地被直播出去，影片更在上周六開始被中國網路鄉民瘋傳。
就有中國網友直呼：「他用現場直播的方式，向五省領導和民眾們展示要如何實現習總(習近平)提倡的『擼起袖子加油幹』，親身實踐，讓民眾們真正的見識了一個優秀共產黨官員的堅決貫徹執行、領導倡議的堅定決心。」、「在擼起褲子加油幹的社會，在權錢是信仰的社會，哪裡還有什麼是可恥，他們還不如婊子和嫖客講信用，婊子是人家付了錢就得老老實實的躺下，反過來嫖客也一樣，而他們仰仗手中的權力發明了帶套不算性侵。」
據悉，廣州供電局已發出聲明，指網上流傳關於廣州供電局個別員工的不良訊息，已對南方電網公司、廣州供電局的名譽和形象做成嚴重損害，該公司已經報警，並表示會對於惡意編造、散佈不良訊息人士，追究法律責任。

一睇係瘋傳就知咩事

連登永遠係孤兒

已做仆街仔 得四分鐘

瘋傳?

瘋傳永遠冇連登份

擰甩你個頭.gif

seed or mother

seed

網絡孤島

唔係本土派都唔需要當係敵人

該公司已經報警，並表示會對於惡意編造、散佈不良訊息人士，追究法律責任。

辦公室屌閪無事

傳出去嗰班全部同我拉晒佢。

又冇連仔份

泛民現在同本土一齊死
大家開心，ok

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

入面個網唔知有無

據悉，廣州供電局已發出聲明，指網上流傳關於廣州供電局個別員工的不良訊息，已對南方電網公司、廣州供電局的名譽和形象做成嚴重損害，該公司已經報警，並表示會對於惡意編造、散佈不良訊息人士，追究法律責任。

好似當年

明眼人

自己google啦

live

死魚

有時啲大陸網民留言都真心好笑

死魚魚

都係魚

份糧包埋慰安作業

假定智商一樣

咁撚多人1000個有1個好笑都夠

明撚明平時睇連登同蘋果D 網民留言節錄
全部都好撚弱智又玻璃心
唔明點解最近習近平同其他野D討論, 佢地懶係搞笑風趣咁囉
玻璃心就玻璃心啦, 扮咩姐
平時少少野就中國最好, 中國第一咁
而家又懶好笑
都唔知係咪抄我地連登

傳撚到去英國又未見連登有片

支那係特別d

明眼人一睇，就知係移花接木

班支那人係愛國姐，唔係愛黨

你話支那好多地溝油，食死人，佢地咪玻璃心

你話共產黨好多貪官，我諗佢地會認同既

佢地會講2件事: 比起已經進步好多，同埋美國都有貪污

比起以前

大陸嘅巴打!唔洗驚大陸以後冇左條片, 我地香港連登幫你地save低佢

其實有冇人覺得香港根本就應成為大陸高官醜聞嘅集中地 認真
有冇巴打有儲開, 以後可以一次過post上大陸, 到時全國革命都似

所以話女人都係雞

個波貢大

腿 OK wor

片 OR SEED呢?

#metoo
一定係性侵

死魚黎

男既應該結左婚

你估香港女人咩
人哋「高幹」
佢老婆走去打個二奶
都唔會同佢離婚

你講到佢地關心同有得揀d官咁

泛民保蝗一家親
佢哋屈我五毛唔見你出聲?
扮和事佬拎彩?

重有我乜鳩都冇講幅圖係佢講
你唔屌佢搞事走嚟屌我
咁你咪撚扮中立啦屌你

四分鐘

假撚到

關sir加油

lm

有無無碼版?

又瘋傳

同求

More

網路瘋傳

肉便器

俾1個鐘你補圖

係囉係囉
玻璃心佢地就識
賴係搞笑咁
支那狗 聽到巴打你地咁講即時安心哂

好心連登仔咪撚PO 呢D咁撚假既網民留言節錄啦

支那豬交配有咩咁好睇
仲要360p都唔知有無